遲啲會唔會攬炒到連監獄都有人叫口號

由6月直到今日應該已經拉左成2000人，
如果全部入哂罪，咁到時咪成個監獄都係黃絲
一齊叫口號啲獄卒都幾唔得閒

推

如果有心比警察拉，遲下咪連監獄都比黃絲佔領埋